(function(){const e=document.createElement("link").relList;if(e&&e.supports&&e.supports("modulepreload"))return;for(const s of document.querySelectorAll('link[rel="modulepreload"]'))c(s);new MutationObserver(s=>{for(const o of s)if(o.type==="childList")for(const _ of o.addedNodes)_.tagName==="LINK"&&_.rel==="modulepreload"&&c(_)}).observe(document,{childList:!0,subtree:!0});function r(s){const o={};return s.integrity&&(o.integrity=s.integrity),s.referrerPolicy&&(o.referrerPolicy=s.referrerPolicy),s.crossOrigin==="use-credentials"?o.credentials="include":s.crossOrigin==="anonymous"?o.credentials="omit":o.credentials="same-origin",o}function c(s){if(s.ep)return;s.ep=!0;const o=r(s);fetch(s.href,o)}})();var X,v,Ne,R,xe,$e,Pe,He,_e,ce,oe,M={},Se=[],Me=/acit|ex(?:s|g|n|p|$)|rph|grid|ows|mnc|ntw|ine[ch]|zoo|^ord|itera/i,Y=Array.isArray;function E(t,e){for(var r in e)t[r]=e[r];return t}function ae(t){t&&t.parentNode&&t.parentNode.removeChild(t)}function Fe(t,e,r){var c,s,o,_={};for(o in e)o=="key"?c=e[o]:o=="ref"?s=e[o]:_[o]=e[o];if(arguments.length>2&&(_.children=arguments.length>3?X.call(arguments,2):r),typeof t=="function"&&t.defaultProps!=null)for(o in t.defaultProps)_[o]===void 0&&(_[o]=t.defaultProps[o]);return j(t,_,c,s,null)}function j(t,e,r,c,s){var o={type:t,props:e,key:r,ref:c,__k:null,__:null,__b:0,__e:null,__c:null,constructor:void 0,__v:s??++Ne,__i:-1,__u:0};return s==null&&v.vnode!=null&&v.vnode(o),o}function D(t){return t.children}function V(t,e){this.props=t,this.context=e}function O(t,e){if(e==null)return t.__?O(t.__,t.__i+1):null;for(var r;e<t.__k.length;e++)if((r=t.__k[e])!=null&&r.__e!=null)return r.__e;return typeof t.type=="function"?O(t):null}function Ee(t){var e,r;if((t=t.__)!=null&&t.__c!=null){for(t.__e=t.__c.base=null,e=0;e<t.__k.length;e++)if((r=t.__k[e])!=null&&r.__e!=null){t.__e=t.__c.base=r.__e;break}return Ee(t)}}function de(t){(!t.__d&&(t.__d=!0)&&R.push(t)&&!Q.__r++||xe!=v.debounceRendering)&&((xe=v.debounceRendering)||$e)(Q)}function Q(){for(var t,e,r,c,s,o,_,a=1;R.length;)R.length>a&&R.sort(Pe),t=R.shift(),a=R.length,t.__d&&(r=void 0,s=(c=(e=t).__v).__e,o=[],_=[],e.__P&&((r=E({},c)).__v=c.__v+1,v.vnode&&v.vnode(r),ie(e.__P,r,c,e.__n,e.__P.namespaceURI,32&c.__u?[s]:null,o,s??O(c),!!(32&c.__u),_),r.__v=c.__v,r.__.__k[r.__i]=r,Ae(o,r,_),r.__e!=s&&Ee(r)));Q.__r=0}function Te(t,e,r,c,s,o,_,a,i,l,u){var n,x,f,w,b,y,h=c&&c.__k||Se,p=e.length;for(i=De(r,e,h,i,p),n=0;n<p;n++)(f=r.__k[n])!=null&&(x=f.__i==-1?M:h[f.__i]||M,f.__i=n,y=ie(t,f,x,s,o,_,a,i,l,u),w=f.__e,f.ref&&x.ref!=f.ref&&(x.ref&&fe(x.ref,null,f),u.push(f.ref,f.__c||w,f)),b==null&&w!=null&&(b=w),4&f.__u||x.__k===f.__k?i=Ce(f,i,t):typeof f.type=="function"&&y!==void 0?i=y:w&&(i=w.nextSibling),f.__u&=-7);return r.__e=b,i}function De(t,e,r,c,s){var o,_,a,i,l,u=r.length,n=u,x=0;for(t.__k=new Array(s),o=0;o<s;o++)(_=e[o])!=null&&typeof _!="boolean"&&typeof _!="function"?(i=o+x,(_=t.__k[o]=typeof _=="string"||typeof _=="number"||typeof _=="bigint"||_.constructor==String?j(null,_,null,null,null):Y(_)?j(D,{children:_},null,null,null):_.constructor==null&&_.__b>0?j(_.type,_.props,_.key,_.ref?_.ref:null,_.__v):_).__=t,_.__b=t.__b+1,a=null,(l=_.__i=We(_,r,i,n))!=-1&&(n--,(a=r[l])&&(a.__u|=2)),a==null||a.__v==null?(l==-1&&(s>u?x--:s<u&&x++),typeof _.type!="function"&&(_.__u|=4)):l!=i&&(l==i-1?x--:l==i+1?x++:(l>i?x--:x++,_.__u|=4))):t.__k[o]=null;if(n)for(o=0;o<u;o++)(a=r[o])!=null&&!(2&a.__u)&&(a.__e==c&&(c=O(a)),Re(a,a));return c}function Ce(t,e,r){var c,s;if(typeof t.type=="function"){for(c=t.__k,s=0;c&&s<c.length;s++)c[s]&&(c[s].__=t,e=Ce(c[s],e,r));return e}t.__e!=e&&(e&&t.type&&!r.contains(e)&&(e=O(t)),r.insertBefore(t.__e,e||null),e=t.__e);do e=e&&e.nextSibling;while(e!=null&&e.nodeType==8);return e}function We(t,e,r,c){var s,o,_,a=t.key,i=t.type,l=e[r],u=l!=null&&(2&l.__u)==0;if(l===null&&t.key==null||u&&a==l.key&&i==l.type)return r;if(c>(u?1:0)){for(s=r-1,o=r+1;s>=0||o<e.length;)if((l=e[_=s>=0?s--:o++])!=null&&!(2&l.__u)&&a==l.key&&i==l.type)return _}return-1}function pe(t,e,r){e[0]=="-"?t.setProperty(e,r??""):t[e]=r==null?"":typeof r!="number"||Me.test(e)?r:r+"px"}function B(t,e,r,c,s){var o,_;e:if(e=="style")if(typeof r=="string")t.style.cssText=r;else{if(typeof c=="string"&&(t.style.cssText=c=""),c)for(e in c)r&&e in r||pe(t.style,e,"");if(r)for(e in r)c&&r[e]==c[e]||pe(t.style,e,r[e])}else if(e[0]=="o"&&e[1]=="n")o=e!=(e=e.replace(He,"$1")),_=e.toLowerCase(),e=_ in t||e=="onFocusOut"||e=="onFocusIn"?_.slice(2):e.slice(2),t.l||(t.l={}),t.l[e+o]=r,r?c?r.u=c.u:(r.u=_e,t.addEventListener(e,o?oe:ce,o)):t.removeEventListener(e,o?oe:ce,o);else{if(s=="http://www.w3.org/2000/svg")e=e.replace(/xlink(H|:h)/,"h").replace(/sName$/,"s");else if(e!="width"&&e!="height"&&e!="href"&&e!="list"&&e!="form"&&e!="tabIndex"&&e!="download"&&e!="rowSpan"&&e!="colSpan"&&e!="role"&&e!="popover"&&e in t)try{t[e]=r??"";break e}catch{}typeof r=="function"||(r==null||r===!1&&e[4]!="-"?t.removeAttribute(e):t.setAttribute(e,e=="popover"&&r==1?"":r))}}function he(t){return function(e){if(this.l){var r=this.l[e.type+t];if(e.t==null)e.t=_e++;else if(e.t<r.u)return;return r(v.event?v.event(e):e)}}}function ie(t,e,r,c,s,o,_,a,i,l){var u,n,x,f,w,b,y,h,p,k,N,T,C,W,I,A,H,$=e.type;if(e.constructor!=null)return null;128&r.__u&&(i=!!(32&r.__u),o=[a=e.__e=r.__e]),(u=v.__b)&&u(e);e:if(typeof $=="function")try{if(h=e.props,p="prototype"in $&&$.prototype.render,k=(u=$.contextType)&&c[u.__c],N=u?k?k.props.value:u.__:c,r.__c?y=(n=e.__c=r.__c).__=n.__E:(p?e.__c=n=new $(h,N):(e.__c=n=new V(h,N),n.constructor=$,n.render=Be),k&&k.sub(n),n.props=h,n.state||(n.state={}),n.context=N,n.__n=c,x=n.__d=!0,n.__h=[],n._sb=[]),p&&n.__s==null&&(n.__s=n.state),p&&$.getDerivedStateFromProps!=null&&(n.__s==n.state&&(n.__s=E({},n.__s)),E(n.__s,$.getDerivedStateFromProps(h,n.__s))),f=n.props,w=n.state,n.__v=e,x)p&&$.getDerivedStateFromProps==null&&n.componentWillMount!=null&&n.componentWillMount(),p&&n.componentDidMount!=null&&n.__h.push(n.componentDidMount);else{if(p&&$.getDerivedStateFromProps==null&&h!==f&&n.componentWillReceiveProps!=null&&n.componentWillReceiveProps(h,N),!n.__e&&n.shouldComponentUpdate!=null&&n.shouldComponentUpdate(h,n.__s,N)===!1||e.__v==r.__v){for(e.__v!=r.__v&&(n.props=h,n.state=n.__s,n.__d=!1),e.__e=r.__e,e.__k=r.__k,e.__k.some(function(d){d&&(d.__=e)}),T=0;T<n._sb.length;T++)n.__h.push(n._sb[T]);n._sb=[],n.__h.length&&_.push(n);break e}n.componentWillUpdate!=null&&n.componentWillUpdate(h,n.__s,N),p&&n.componentDidUpdate!=null&&n.__h.push(function(){n.componentDidUpdate(f,w,b)})}if(n.context=N,n.props=h,n.__P=t,n.__e=!1,C=v.__r,W=0,p){for(n.state=n.__s,n.__d=!1,C&&C(e),u=n.render(n.props,n.state,n.context),I=0;I<n._sb.length;I++)n.__h.push(n._sb[I]);n._sb=[]}else do n.__d=!1,C&&C(e),u=n.render(n.props,n.state,n.context),n.state=n.__s;while(n.__d&&++W<25);n.state=n.__s,n.getChildContext!=null&&(c=E(E({},c),n.getChildContext())),p&&!x&&n.getSnapshotBeforeUpdate!=null&&(b=n.getSnapshotBeforeUpdate(f,w)),A=u,u!=null&&u.type===D&&u.key==null&&(A=Le(u.props.children)),a=Te(t,Y(A)?A:[A],e,r,c,s,o,_,a,i,l),n.base=e.__e,e.__u&=-161,n.__h.length&&_.push(n),y&&(n.__E=n.__=null)}catch(d){if(e.__v=null,i||o!=null)if(d.then){for(e.__u|=i?160:128;a&&a.nodeType==8&&a.nextSibling;)a=a.nextSibling;o[o.indexOf(a)]=null,e.__e=a}else{for(H=o.length;H--;)ae(o[H]);se(e)}else e.__e=r.__e,e.__k=r.__k,d.then||se(e);v.__e(d,e,r)}else o==null&&e.__v==r.__v?(e.__k=r.__k,e.__e=r.__e):a=e.__e=ze(r.__e,e,r,c,s,o,_,i,l);return(u=v.diffed)&&u(e),128&e.__u?void 0:a}function se(t){t&&t.__c&&(t.__c.__e=!0),t&&t.__k&&t.__k.forEach(se)}function Ae(t,e,r){for(var c=0;c<r.length;c++)fe(r[c],r[++c],r[++c]);v.__c&&v.__c(e,t),t.some(function(s){try{t=s.__h,s.__h=[],t.some(function(o){o.call(s)})}catch(o){v.__e(o,s.__v)}})}function Le(t){return typeof t!="object"||t==null||t.__b&&t.__b>0?t:Y(t)?t.map(Le):E({},t)}function ze(t,e,r,c,s,o,_,a,i){var l,u,n,x,f,w,b,y=r.props,h=e.props,p=e.type;if(p=="svg"?s="http://www.w3.org/2000/svg":p=="math"?s="http://www.w3.org/1998/Math/MathML":s||(s="http://www.w3.org/1999/xhtml"),o!=null){for(l=0;l<o.length;l++)if((f=o[l])&&"setAttribute"in f==!!p&&(p?f.localName==p:f.nodeType==3)){t=f,o[l]=null;break}}if(t==null){if(p==null)return document.createTextNode(h);t=document.createElementNS(s,p,h.is&&h),a&&(v.__m&&v.__m(e,o),a=!1),o=null}if(p==null)y===h||a&&t.data==h||(t.data=h);else{if(o=o&&X.call(t.childNodes),y=r.props||M,!a&&o!=null)for(y={},l=0;l<t.attributes.length;l++)y[(f=t.attributes[l]).name]=f.value;for(l in y)if(f=y[l],l!="children"){if(l=="dangerouslySetInnerHTML")n=f;else if(!(l in h)){if(l=="value"&&"defaultValue"in h||l=="checked"&&"defaultChecked"in h)continue;B(t,l,null,f,s)}}for(l in h)f=h[l],l=="children"?x=f:l=="dangerouslySetInnerHTML"?u=f:l=="value"?w=f:l=="checked"?b=f:a&&typeof f!="function"||y[l]===f||B(t,l,f,y[l],s);if(u)a||n&&(u.__html==n.__html||u.__html==t.innerHTML)||(t.innerHTML=u.__html),e.__k=[];else if(n&&(t.innerHTML=""),Te(e.type=="template"?t.content:t,Y(x)?x:[x],e,r,c,p=="foreignObject"?"http://www.w3.org/1999/xhtml":s,o,_,o?o[0]:r.__k&&O(r,0),a,i),o!=null)for(l=o.length;l--;)ae(o[l]);a||(l="value",p=="progress"&&w==null?t.removeAttribute("value"):w!=null&&(w!==t[l]||p=="progress"&&!w||p=="option"&&w!=y[l])&&B(t,l,w,y[l],s),l="checked",b!=null&&b!=t[l]&&B(t,l,b,y[l],s))}return t}function fe(t,e,r){try{if(typeof t=="function"){var c=typeof t.__u=="function";c&&t.__u(),c&&e==null||(t.__u=t(e))}else t.current=e}catch(s){v.__e(s,r)}}function Re(t,e,r){var c,s;if(v.unmount&&v.unmount(t),(c=t.ref)&&(c.current&&c.current!=t.__e||fe(c,null,e)),(c=t.__c)!=null){if(c.componentWillUnmount)try{c.componentWillUnmount()}catch(o){v.__e(o,e)}c.base=c.__P=null}if(c=t.__k)for(s=0;s<c.length;s++)c[s]&&Re(c[s],e,r||typeof t.type!="function");r||ae(t.__e),t.__c=t.__=t.__e=void 0}function Be(t,e,r){return this.constructor(t,r)}function Ge(t,e,r){var c,s,o,_;e==document&&(e=document.documentElement),v.__&&v.__(t,e),s=(c=!1)?null:e.__k,o=[],_=[],ie(e,t=e.__k=Fe(D,null,[t]),s||M,M,e.namespaceURI,s?null:e.firstChild?X.call(e.childNodes):null,o,s?s.__e:e.firstChild,c,_),Ae(o,t,_)}X=Se.slice,v={__e:function(t,e,r,c){for(var s,o,_;e=e.__;)if((s=e.__c)&&!s.__)try{if((o=s.constructor)&&o.getDerivedStateFromError!=null&&(s.setState(o.getDerivedStateFromError(t)),_=s.__d),s.componentDidCatch!=null&&(s.componentDidCatch(t,c||{}),_=s.__d),_)return s.__E=s}catch(a){t=a}throw t}},Ne=0,V.prototype.setState=function(t,e){var r;r=this.__s!=null&&this.__s!=this.state?this.__s:this.__s=E({},this.state),typeof t=="function"&&(t=t(E({},r),this.props)),t&&E(r,t),t!=null&&this.__v&&(e&&this._sb.push(e),de(this))},V.prototype.forceUpdate=function(t){this.__v&&(this.__e=!0,t&&this.__h.push(t),de(this))},V.prototype.render=D,R=[],$e=typeof Promise=="function"?Promise.prototype.then.bind(Promise.resolve()):setTimeout,Pe=function(t,e){return t.__v.__b-e.__v.__b},Q.__r=0,He=/(PointerCapture)$|Capture$/i,_e=0,ce=he(!1),oe=he(!0);var je=0;function m(t,e,r,c,s,o){e||(e={});var _,a,i=e;if("ref"in i)for(a in i={},e)a=="ref"?_=e[a]:i[a]=e[a];var l={type:t,props:i,key:r,ref:_,__k:null,__:null,__b:0,__e:null,__c:null,constructor:void 0,__v:--je,__i:-1,__u:0,__source:s,__self:o};if(typeof t=="function"&&(_=t.defaultProps))for(a in _)i[a]===void 0&&(i[a]=_[a]);return v.vnode&&v.vnode(l),l}var F,q,ee,me,J=0,Ie=[],g=v,ve=g.__b,we=g.__r,ye=g.diffed,qe=g.__c,ge=g.unmount,be=g.__;function ue(t,e){g.__h&&g.__h(q,t,J||e),J=0;var r=q.__H||(q.__H={__:[],__h:[]});return t>=r.__.length&&r.__.push({}),r.__[t]}function S(t){return J=1,Ve(Ue,t)}function Ve(t,e,r){var c=ue(F++,2);if(c.t=t,!c.__c&&(c.__=[Ue(void 0,e),function(a){var i=c.__N?c.__N[0]:c.__[0],l=c.t(i,a);i!==l&&(c.__N=[l,c.__[1]],c.__c.setState({}))}],c.__c=q,!q.__f)){var s=function(a,i,l){if(!c.__c.__H)return!0;var u=c.__c.__H.__.filter(function(x){return!!x.__c});if(u.every(function(x){return!x.__N}))return!o||o.call(this,a,i,l);var n=c.__c.props!==a;return u.forEach(function(x){if(x.__N){var f=x.__[0];x.__=x.__N,x.__N=void 0,f!==x.__[0]&&(n=!0)}}),o&&o.call(this,a,i,l)||n};q.__f=!0;var o=q.shouldComponentUpdate,_=q.componentWillUpdate;q.componentWillUpdate=function(a,i,l){if(this.__e){var u=o;o=void 0,s(a,i,l),o=u}_&&_.call(this,a,i,l)},q.shouldComponentUpdate=s}return c.__N||c.__}function G(t,e){var r=ue(F++,3);!g.__s&&Oe(r.__H,e)&&(r.__=t,r.u=e,q.__H.__h.push(r))}function Ke(t){return J=5,ne(function(){return{current:t}},[])}function ne(t,e){var r=ue(F++,7);return Oe(r.__H,e)&&(r.__=t(),r.__H=e,r.__h=t),r.__}function Qe(){for(var t;t=Ie.shift();)if(t.__P&&t.__H)try{t.__H.__h.forEach(K),t.__H.__h.forEach(le),t.__H.__h=[]}catch(e){t.__H.__h=[],g.__e(e,t.__v)}}g.__b=function(t){q=null,ve&&ve(t)},g.__=function(t,e){t&&e.__k&&e.__k.__m&&(t.__m=e.__k.__m),be&&be(t,e)},g.__r=function(t){we&&we(t),F=0;var e=(q=t.__c).__H;e&&(ee===q?(e.__h=[],q.__h=[],e.__.forEach(function(r){r.__N&&(r.__=r.__N),r.u=r.__N=void 0})):(e.__h.forEach(K),e.__h.forEach(le),e.__h=[],F=0)),ee=q},g.diffed=function(t){ye&&ye(t);var e=t.__c;e&&e.__H&&(e.__H.__h.length&&(Ie.push(e)!==1&&me===g.requestAnimationFrame||((me=g.requestAnimationFrame)||Je)(Qe)),e.__H.__.forEach(function(r){r.u&&(r.__H=r.u),r.u=void 0})),ee=q=null},g.__c=function(t,e){e.some(function(r){try{r.__h.forEach(K),r.__h=r.__h.filter(function(c){return!c.__||le(c)})}catch(c){e.some(function(s){s.__h&&(s.__h=[])}),e=[],g.__e(c,r.__v)}}),qe&&qe(t,e)},g.unmount=function(t){ge&&ge(t);var e,r=t.__c;r&&r.__H&&(r.__H.__.forEach(function(c){try{K(c)}catch(s){e=s}}),r.__H=void 0,e&&g.__e(e,r.__v))};var ke=typeof requestAnimationFrame=="function";function Je(t){var e,r=function(){clearTimeout(c),ke&&cancelAnimationFrame(e),setTimeout(t)},c=setTimeout(r,35);ke&&(e=requestAnimationFrame(r))}function K(t){var e=q,r=t.__c;typeof r=="function"&&(t.__c=void 0,r()),q=e}function le(t){var e=q;t.__c=t.__(),q=e}function Oe(t,e){return!t||t.length!==e.length||e.some(function(r,c){return r!==t[c]})}function Ue(t,e){return typeof e=="function"?e(t):e}const U=[{id:1,amount:"Аплодисменти від аудиторії"},{id:2,amount:"Ведучий похлопає по плечі"},{id:3,amount:"Батончик"},{id:4,amount:"Фото із Олегом Хімкою"},{id:5,amount:"М&м"},{id:6,amount:"Селфі з Іваном Пендлишаком"},{id:7,amount:"Особливий подарунок від Яринки"}].reverse(),te=[{id:1,question:"Як звали першу людину, створену Богом?",answers:[{text:"Авель",correct:!1},{text:"Адам",correct:!0},{text:"Ісак",correct:!1},{text:"Ной",correct:!1}]},{id:2,question:"Скільки континентів є на Землі?",answers:[{text:"5",correct:!1},{text:"6",correct:!1},{text:"7",correct:!0},{text:"8",correct:!1}]},{id:3,question:"У якому місті народився Ісус Христос?",answers:[{text:"Назарет",correct:!1},{text:"Єрусалим",correct:!1},{text:"Віфлеєм",correct:!0},{text:"Капернаум",correct:!1}]},{id:4,question:"Яка планета найближча до Сонця?",answers:[{text:"Земля",correct:!1},{text:"Меркурій",correct:!0},{text:"Венера",correct:!1},{text:"Марс",correct:!1}]},{id:5,question:"Хто побудував ковчег?",answers:[{text:"Авраам",correct:!1},{text:"Мойсей",correct:!1},{text:"Ной",correct:!0},{text:"Йов",correct:!1}]},{id:6,question:"Яка столиця Франції?",answers:[{text:"Ліон",correct:!1},{text:"Париж",correct:!0},{text:"Марсель",correct:!1},{text:"Берлін",correct:!1}]},{id:7,question:"Яка книга є першою у Біблії?",answers:[{text:"Вихід",correct:!1},{text:"Псалми",correct:!1},{text:"Буття",correct:!0},{text:"Левит",correct:!1}]},{id:8,question:"Що є найбільшим океаном на Землі?",answers:[{text:"Атлантичний",correct:!1},{text:"Індійський",correct:!1},{text:"Тихий",correct:!0},{text:"Північний Льодовитий",correct:!1}]},{id:9,question:"Скільки апостолів було в Ісуса?",answers:[{text:"10",correct:!1},{text:"12",correct:!0},{text:"7",correct:!1},{text:"11",correct:!1}]},{id:10,question:"Яка країна відома як «країна сонця, що сходить»?",answers:[{text:"Китай",correct:!1},{text:"Японія",correct:!0},{text:"Індія",correct:!1},{text:"Корея",correct:!1}]},{id:11,question:"Хто отримав 10 заповідей від Бога?",answers:[{text:"Мойсей",correct:!0},{text:"Авраам",correct:!1},{text:"Давид",correct:!1},{text:"Аарон",correct:!1}]},{id:12,question:"Яка найбільша тварина на Землі?",answers:[{text:"Слон",correct:!1},{text:"Китова акула",correct:!1},{text:"Синій кит",correct:!0},{text:"Жираф",correct:!1}]},{id:13,question:"Яке перше чудо зробив Ісус?",answers:[{text:"Зцілив сліпого",correct:!1},{text:"Перетворив воду на вино",correct:!0},{text:"Воскресив Лазаря",correct:!1},{text:"Нагодував 5000 людей",correct:!1}]},{id:14,question:"Яке місто є столицею України?",answers:[{text:"Львів",correct:!1},{text:"Київ",correct:!0},{text:"Харків",correct:!1},{text:"Одеса",correct:!1}]},{id:15,question:"Скільки книг у Новому Заповіті?",answers:[{text:"24",correct:!1},{text:"29",correct:!1},{text:"27",correct:!0},{text:"31",correct:!1}]},{id:16,question:"Яка країна має форму черевика?",answers:[{text:"Франція",correct:!1},{text:"Італія",correct:!0},{text:"Іспанія",correct:!1},{text:"Хорватія",correct:!1}]},{id:17,question:"Як називається молитва, яку навчив Ісус?",answers:[{text:"Отче наш",correct:!0},{text:"Авва Отче",correct:!1},{text:"Псалом 23",correct:!1},{text:"Шма Ізраїль",correct:!1}]},{id:18,question:"Яка найвища гора в світі?",answers:[{text:"Кіліманджаро",correct:!1},{text:"Еверест",correct:!0},{text:"Ельбрус",correct:!1},{text:"Аннапурна",correct:!1}]},{id:19,question:"Хто збудував перший храм для Бога?",answers:[{text:"Давид",correct:!1},{text:"Соломон",correct:!0},{text:"Мойсей",correct:!1},{text:"Саул",correct:!1}]},{id:20,question:"Яка країна найбільша за площею?",answers:[{text:"Росія",correct:!0},{text:"Канада",correct:!1},{text:"США",correct:!1},{text:"Китай",correct:!1}]},{id:21,question:"Хто з апостолів був рибалкою?",answers:[{text:"Петро",correct:!0},{text:"Павло",correct:!1},{text:"Іуда",correct:!1},{text:"Фома",correct:!1}]},{id:22,question:"Яка найменша кістка в тілі людини?",answers:[{text:"Ключиця",correct:!1},{text:"Камертон",correct:!1},{text:"Молоточок",correct:!0},{text:"Ліктьова",correct:!1}]},{id:23,question:"Який псалом починається словами: «Господь — мій Пастир»?",answers:[{text:"1",correct:!1},{text:"23",correct:!0},{text:"119",correct:!1},{text:"50",correct:!1}]},{id:24,question:"Який фрукт заборонено було їсти в Едемі?",answers:[{text:"Плід з дерева пізнання добра і зла",correct:!0},{text:"Яблуко",correct:!1},{text:"Гранат",correct:!1},{text:"Виноград",correct:!1}]},{id:25,question:"Яка найшвидша тварина на суходолі?",answers:[{text:"Антилопа",correct:!1},{text:"Гепард",correct:!0},{text:"Кенгуру",correct:!1},{text:"Лев",correct:!1}]},{id:26,question:"Яка книга в Біблії має найбільше глав?",answers:[{text:"Псалми",correct:!0},{text:"Буття",correct:!1},{text:"Ісая",correct:!1},{text:"Ієзекіїль",correct:!1}]},{id:27,question:"Яка кров’яна група найрідкісніша?",answers:[{text:"O+",correct:!1},{text:"AB+",correct:!1},{text:"AB−",correct:!0},{text:"A−",correct:!1}]},{id:28,question:"Хто з апостолів написав Об’явлення?",answers:[{text:"Павло",correct:!1},{text:"Іван",correct:!0},{text:"Петро",correct:!1},{text:"Яків",correct:!1}]},{id:29,question:"Який материк не має жодної пустелі?",answers:[{text:"Азія",correct:!1},{text:"Європа",correct:!0},{text:"Австралія",correct:!1},{text:"Африка",correct:!1}]},{id:30,question:"Як називається перша книга Нового Заповіту?",answers:[{text:"Євангеліє від Матвія",correct:!0},{text:"Євангеліє від Марка",correct:!1},{text:"Дії апостолів",correct:!1}]},{id:31,question:"Який апостол тричі зрікся Ісуса?",answers:[{text:"Петро",correct:!0},{text:"Павло",correct:!1},{text:"Іван",correct:!1},{text:"Юда",correct:!1}]},{id:32,question:"Яка країна першою запустила людину в космос?",answers:[{text:"СРСР",correct:!0},{text:"США",correct:!1},{text:"Китай",correct:!1},{text:"Франція",correct:!1}]},{id:33,question:"У якій книзі Біблії описано створення світу?",answers:[{text:"Буття",correct:!0},{text:"Вихід",correct:!1},{text:"Псалми",correct:!1},{text:"Матвія",correct:!1}]},{id:34,question:"Який елемент має хімічний символ O?",answers:[{text:"Золото",correct:!1},{text:"Олово",correct:!1},{text:"Кисень",correct:!0},{text:"Сірка",correct:!1}]},{id:35,question:"Скільки днів Ісус постив у пустелі?",answers:[{text:"30",correct:!1},{text:"40",correct:!0},{text:"7",correct:!1},{text:"21",correct:!1}]},{id:36,question:"Хто написав більшість псалмів у Біблії?",answers:[{text:"Давид",correct:!0},{text:"Соломон",correct:!1},{text:"Мойсей",correct:!1},{text:"Асаф",correct:!1}]},{id:37,question:"Як називається найбільше внутрішнє органічне море?",answers:[{text:"Балтійське",correct:!1},{text:"Каспійське",correct:!0},{text:"Чорне",correct:!1},{text:"Червоне",correct:!1}]},{id:38,question:"Який апостол був лікарем?",answers:[{text:"Петро",correct:!1},{text:"Павло",correct:!1},{text:"Лука",correct:!0},{text:"Яків",correct:!1}]},{id:39,question:"Скільки років прожив Мойсей?",answers:[{text:"100",correct:!1},{text:"120",correct:!0},{text:"150",correct:!1},{text:"90",correct:!1}]},{id:40,question:"Яке місто є столицею Канади?",answers:[{text:"Торонто",correct:!1},{text:"Монреаль",correct:!1},{text:"Оттава",correct:!0},{text:"Ванкувер",correct:!1}]},{id:41,question:"Хто був царем, що попросив у Бога мудрості?",answers:[{text:"Соломон",correct:!0},{text:"Давид",correct:!1},{text:"Саул",correct:!1},{text:"Єзекія",correct:!1}]},{id:42,question:"Яка тварина символізує мир у Біблії?",answers:[{text:"Лев",correct:!1},{text:"Голуб",correct:!1},{text:"Голубка",correct:!0},{text:"Агнець",correct:!1}]},{id:43,question:"Яка столиця Бразилії?",answers:[{text:"Ріо-де-Жанейро",correct:!1},{text:"Бразиліа",correct:!0},{text:"Сан-Паулу",correct:!1},{text:"Манаус",correct:!1}]},{id:44,question:"Скільки глав у книзі Псалмів?",answers:[{text:"100",correct:!1},{text:"150",correct:!0},{text:"132",correct:!1},{text:"160",correct:!1}]},{id:45,question:"Яка країна вигадала олімпійські ігри?",answers:[{text:"Італія",correct:!1},{text:"Греція",correct:!0},{text:"Франція",correct:!1},{text:"Іспанія",correct:!1}]},{id:46,question:"Хто був першим мучеником серед християн?",answers:[{text:"Павло",correct:!1},{text:"Степан",correct:!0},{text:"Іван",correct:!1},{text:"Петро",correct:!1}]},{id:47,question:"Який газ використовують у повітряних кулях?",answers:[{text:"Азот",correct:!1},{text:"Гелій",correct:!0},{text:"Кисень",correct:!1},{text:"Вуглекислий газ",correct:!1}]},{id:48,question:"Яка жінка стала царицею Персії та врятувала свій народ?",answers:[{text:"Есфір",correct:!0},{text:"Марія",correct:!1},{text:"Ревека",correct:!1},{text:"Рут",correct:!1}]},{id:49,question:"Яка ріка найдовша у світі?",answers:[{text:"Амазонка",correct:!1},{text:"Ніл",correct:!0},{text:"Міссісіпі",correct:!1},{text:"Янцзи",correct:!1}]},{id:50,question:"Яку страву Ісав продав за первородство?",answers:[{text:"Червону юшку",correct:!0},{text:"Хліб",correct:!1},{text:"М’ясо",correct:!1},{text:"Фрукти",correct:!1}]},{id:51,question:"У якій книзі описана притча про блудного сина?",answers:[{text:"Від Луки",correct:!0},{text:"Від Матвія",correct:!1},{text:"Від Марка",correct:!1},{text:"Від Івана",correct:!1}]},{id:52,question:"Який метал найкраще проводить електрику?",answers:[{text:"Золото",correct:!1},{text:"Срібло",correct:!0},{text:"Мідь",correct:!1},{text:"Алюміній",correct:!1}]},{id:53,question:"Як називається біблійна гора, де Ілля переміг пророків Ваала?",answers:[{text:"Кармел",correct:!0},{text:"Синай",correct:!1},{text:"Хорив",correct:!1},{text:"Тавор",correct:!1}]},{id:54,question:"У якій країні знаходиться піраміда Хеопса?",answers:[{text:"Єгипет",correct:!0},{text:"Мексика",correct:!1},{text:"Перу",correct:!1},{text:"Індія",correct:!1}]},{id:55,question:"Скільки днів тривала Всесвітня потопа?",answers:[{text:"30",correct:!1},{text:"100",correct:!1},{text:"40",correct:!0},{text:"70",correct:!1}]},{id:56,question:"Як називається орган, який фільтрує кров?",answers:[{text:"Нирка",correct:!0},{text:"Легеня",correct:!1},{text:"Селезінка",correct:!1},{text:"Серце",correct:!1}]},{id:57,question:"Хто з пророків був проковтнутий великою рибою?",answers:[{text:"Йона",correct:!0},{text:"Єремія",correct:!1},{text:"Ісая",correct:!1},{text:"Єзекиїль",correct:!1}]},{id:58,question:"Яка країна найбільша за кількістю населення?",answers:[{text:"Китай",correct:!0},{text:"Індія",correct:!1},{text:"США",correct:!1},{text:"Індонезія",correct:!1}]},{id:59,question:"Хто був батьком Йосипа, чоловіка Марії?",answers:[{text:"Захарія",correct:!1},{text:"Симеон",correct:!1},{text:"Яків",correct:!0},{text:"Авраам",correct:!1}]},{id:60,question:"Яке тіло обертається навколо Землі?",answers:[{text:"Сонце",correct:!1},{text:"Місяць",correct:!0},{text:"Марс",correct:!1},{text:"Венера",correct:!1}]},{id:61,question:"Яке число символізує повноту в Біблії?",answers:[{text:"7",correct:!0},{text:"10",correct:!1},{text:"3",correct:!1},{text:"12",correct:!1}]},{id:62,question:"Яка країна має найбільше озеро у світі?",answers:[{text:"Росія (оз. Каспійське)",correct:!0},{text:"США",correct:!1},{text:"Канада",correct:!1},{text:"Індія",correct:!1}]},{id:63,question:"Як називалося місце, де був розіп’ятий Ісус?",answers:[{text:"Назарет",correct:!1},{text:"Голгофа",correct:!0},{text:"Єрихон",correct:!1},{text:"Сіон",correct:!1}]},{id:64,question:"Яка планета відома як «Червона планета»?",answers:[{text:"Венера",correct:!1},{text:"Марс",correct:!0},{text:"Юпітер",correct:!1},{text:"Сатурн",correct:!1}]},{id:65,question:"Як звали молодого чоловіка, якого воскресив Ісус у Наїні?",answers:[{text:"Не названо",correct:!0},{text:"Лазар",correct:!1},{text:"Юст",correct:!1},{text:"Варнава",correct:!1}]},{id:66,question:"Скільки очок на одному кубику в сумі?",answers:[{text:"18",correct:!1},{text:"19",correct:!1},{text:"21",correct:!0},{text:"24",correct:!1}]},{id:67,question:"Який апостол вважався «учнем, якого любив Ісус»?",answers:[{text:"Петро",correct:!1},{text:"Іван",correct:!0},{text:"Фома",correct:!1},{text:"Павло",correct:!1}]},{id:68,question:"Як називається процес перетворення води в пару?",answers:[{text:"Конденсація",correct:!1},{text:"Випаровування",correct:!0},{text:"Осадження",correct:!1},{text:"Текучість",correct:!1}]},{id:69,question:"Який день тижня є сьомим у біблійному календарі?",answers:[{text:"Понеділок",correct:!1},{text:"Субота",correct:!0},{text:"Неділя",correct:!1},{text:"П’ятниця",correct:!1}]},{id:70,question:"У якій книзі Біблії згадується жінка на ім’я Лідія — перша європейська християнка?",answers:[{text:"Від Луки",correct:!1},{text:"Дії Апостолів",correct:!0},{text:"Римлян",correct:!1},{text:"Галатів",correct:!1}]},{id:71,question:"Який метал має найвищу температуру плавлення?",answers:[{text:"Залізо",correct:!1},{text:"Уран",correct:!1},{text:"Вольфрам",correct:!0},{text:"Мідь",correct:!1}]},{id:72,question:"Хто написав книгу “Плач Єремії”?",answers:[{text:"Ісая",correct:!1},{text:"Єремія",correct:!0},{text:"Єзекиїль",correct:!1},{text:"Давид",correct:!1}]},{id:73,question:"Яка країна має найбільшу кількість вулканів?",answers:[{text:"Японія",correct:!1},{text:"Індонезія",correct:!0},{text:"США",correct:!1},{text:"Чилі",correct:!1}]},{id:74,question:"Яке ім’я мав учень, що замінив Юду Іскаріота?",answers:[{text:"Варнава",correct:!1},{text:"Матфій",correct:!0},{text:"Сила",correct:!1},{text:"Тимофій",correct:!1}]},{id:75,question:"Яке джерело світла є найяскравішим у Всесвіті?",answers:[{text:"Сонце",correct:!1},{text:"Квазари",correct:!0},{text:"Супернові",correct:!1},{text:"Білі карлики",correct:!1}]},{id:76,question:"Яке місто було відоме своєю злістю, але Бог пожалів його після проповіді Йони?",answers:[{text:"Ніневія",correct:!0},{text:"Вавилон",correct:!1},{text:"Содом",correct:!1},{text:"Тир",correct:!1}]},{id:77,question:"Як називається явище, коли кров не згортається?",answers:[{text:"Лейкемія",correct:!1},{text:"Гемофілія",correct:!0},{text:"Анемія",correct:!1},{text:"Лімфома",correct:!1}]},{id:78,question:"Який цар написав багато приповістей у Біблії?",answers:[{text:"Давид",correct:!1},{text:"Соломон",correct:!0},{text:"Єзекія",correct:!1},{text:"Саул",correct:!1}]},{id:79,question:"У якому році почалася Друга світова війна?",answers:[{text:"1939",correct:!0},{text:"1940",correct:!1},{text:"1938",correct:!1},{text:"1941",correct:!1}]},{id:80,question:"Скільки чаш гніву згадується в Об’явленні?",answers:[{text:"5",correct:!1},{text:"6",correct:!1},{text:"7",correct:!0},{text:"10",correct:!1}]},{id:81,question:"Хто був богом-громовержцем у грецькій міфології?",answers:[{text:"Зевс",correct:!0},{text:"Посейдон",correct:!1},{text:"Арес",correct:!1},{text:"Аполлон",correct:!1}]},{id:82,question:"Яка риба проковтнула Йону?",answers:[{text:"Акула",correct:!1},{text:"Велика риба (точно не вказано)",correct:!0},{text:"Кит",correct:!1},{text:"Морський змій",correct:!1}]},{id:83,question:"Хто першим переклав Біблію українською мовою?",answers:[{text:"М. Драгоманов",correct:!1},{text:"П. Куліш",correct:!0},{text:"І. Франко",correct:!1},{text:"Т. Шевченко",correct:!1}]},{id:84,question:"Що означає ім’я Ісус?",answers:[{text:"Благословенний",correct:!1},{text:"Спаситель",correct:!0},{text:"Учитель",correct:!1},{text:"Праведний",correct:!1}]},{id:85,question:"Яка держава має найбільшу кількість сусідніх країн?",answers:[{text:"Китай",correct:!1},{text:"Росія",correct:!0},{text:"Бразилія",correct:!1},{text:"Німеччина",correct:!1}]},{id:86,question:"Як називалося місце, де Бог говорив до Мойсея з куща?",answers:[{text:"Синай",correct:!1},{text:"Хорив",correct:!0},{text:"Кармел",correct:!1},{text:"Тавор",correct:!1}]},{id:87,question:"Який плід називається “хлібом пустелі”?",answers:[{text:"Інжир",correct:!1},{text:"Фінік",correct:!1},{text:"Манна",correct:!0},{text:"Олива",correct:!1}]},{id:88,question:"Який орган виробляє інсулін?",answers:[{text:"Печінка",correct:!1},{text:"Підшлункова залоза",correct:!0},{text:"Шлунок",correct:!1},{text:"Селезінка",correct:!1}]},{id:89,question:"Який цар написав книгу “Еклезіаст”?",answers:[{text:"Давид",correct:!1},{text:"Єзекія",correct:!1},{text:"Соломон",correct:!0},{text:"Ісая",correct:!1}]},{id:90,question:"Яке тіло обертається навколо Землі?",answers:[{text:"Сонце",correct:!1},{text:"Місяць",correct:!0},{text:"Марс",correct:!1},{text:"Венера",correct:!1}]},{id:91,question:"Скільки книг у Біблії?",answers:[{text:"27",correct:!1},{text:"66",correct:!0},{text:"64",correct:!1},{text:"67",correct:!1}]}];function Xe({earned:t,onRestart:e,gameWon:r}){return m("div",{class:"end-screen",children:[m("h1",{children:r?"Вітаємо, ви абсолютний переможець!":"Гра завершена!"}),m("h2",{children:["Ваш виграш: ",t]}),m("button",{onClick:e,children:"Грати знову"})]})}function Ye({onNextRound:t,round:e,prize:r}){return m("div",{class:"end-screen",children:[m("h1",{children:["Вітаємо! Ви завершили раунд ",e,"!"]}),m("h2",{children:["Ваш гарантований виграш за цей раунд: ",r]}),m("button",{onClick:t,children:"Наступний раунд"})]})}const re=60;function Ze(){const[t,e]=S(1),[r,c]=S(!1),[s,o]=S(null),[_,a]=S(!1),[i,l]=S(!1),[u,n]=S("answer"),[x,f]=S("Нічого"),[w,b]=S(null),[y,h]=S(re),p=Ke([]);G(()=>()=>{p.current.forEach(clearTimeout)},[]);const{questionInRound:k,currentRoundNumber:N}=ne(()=>{const d=(t-1)%7+1,P=Math.floor((t-1)/7)+1;return{questionInRound:d,currentRoundNumber:P}},[t]);G(()=>{y===0&&(b("timeout"),c(!0))},[y]),G(()=>{if(r||s||i)return;const d=setInterval(()=>{h(P=>P-1)},1e3);return()=>clearInterval(d)},[r,s,i]),G(()=>{h(re)},[t]);const T=(d,P)=>{const L=setTimeout(()=>{P()},d);p.current.push(L)},C=d=>{o(d),n("answer active"),T(2e3,()=>{n(d.correct?"answer correct":"answer wrong")}),d.correct?T(4e3,()=>{var z;const P=(z=U.find(Z=>Z.id===k))==null?void 0:z.amount;t===te.length?(b("win"),a(!0),c(!0)):k===7?(P&&f(P),l(!0)):(e(Z=>Z+1),o(null))}):T(4e3,()=>{b("loss"),c(!0)})},W=()=>{b("take_prize"),c(!0)},I=()=>{e(d=>d+1),o(null),l(!1)},A=()=>{p.current.forEach(clearTimeout),p.current=[];const d=N*7+1;_||d>te.length?e(1):e(d),a(!1),c(!1),l(!1),o(null),b(null),f("Нічого"),h(re)},H=te.find(d=>d.id===t),$=ne(()=>{var d,P;if(!r||w==="loss"||w==="timeout")return"Нічого";if(w==="take_prize"){const L=k-1;return L<1?x:((d=U.find(z=>z.id===L))==null?void 0:d.amount)||x}return w==="win"?((P=U.find(L=>L.id===7))==null?void 0:P.amount)||x:"Нічого"},[r,w,k,x]);return m("div",{class:"app",children:r?m(Xe,{earned:$,onRestart:A,gameWon:_}):i?m(Ye,{onNextRound:I,round:N,prize:U.find(d=>d.id===7).amount}):m(D,{children:[m("div",{class:"main",children:[m("div",{class:"top",children:[m("div",{class:"timer",children:y}),m("button",{class:"take-prize-btn",onClick:W,disabled:s!==null||k===1&&N===1,children:"Забрати виграш"})]}),m("div",{class:"bottom",children:m("div",{class:"millionaire",children:[m("div",{class:"question",children:H==null?void 0:H.question}),m("div",{class:"answers",children:H==null?void 0:H.answers.map(d=>m("div",{class:s===d?u:"answer",onClick:()=>!s&&C(d),children:d.text}))})]})})]}),m("div",{class:"pyramid",children:m("ul",{class:"moneyList",children:U.map(d=>m("li",{class:k===d.id?"moneyListItem active":"moneyListItem",children:[m("span",{class:"moneyListItemNumber",children:d.id}),m("span",{class:"moneyListItemAmount",children:d.id<k?d.amount:"Сюрприз"})]}))})})]})})}Ge(m(Ze,{}),document.getElementById("app"));
